可唔可以圍返機場？

唔畀入咪塞外圍，呢個先係春袋呀，有一萬七千人就夠

暫時好似未洗
佢自己個人流管制都搞到好麻煩
真。旅客都排到打晒蛇餅

等佢換措施/想完全令個機場塞晒可以諗下

有兩種做法
一.要大量文宣 有外語 比旅客知道邊日 等佢地自己改航班 （贏番少少名聲）
二.都係要大量文宣 不過唔理旅客（攬炒）

禁制令去到23 號 自己諗

乜咁短時間

推機場post
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？